[1q題] 邊個國家最容易收皮？

訓唔著諗到個iq題就考下大家
第三頁開估

冇人想估啊

恰毒撚既

估下啦 毒撚想有人理下

推夠三頁

支那

鬼叫你瞓唔著要諗1Q題

雖然我都想 但錯

咁你訓醒諗下啦

推

中國
因為最多人